city bba一問！

想問吓其實city bba擺band b會唔會考慮？
小弟6科28分 band A擺曬三大 a1搏嘅
其他兩科都ok穩陣嘅
但我又驚萬一真係博唔到 所以我擺咗city嘅mkt喺b1 想問吓 city bba會唔會咁考慮我呢個case?

唔撚係掛

city marketing收好高分架喎

感覺上仲難入過CITY既GBUS

city bba IS MS可以當水泡科（best 5 21 數/英 5都ok）
MKT就不了 city mkt吹水就叻 得個朵好聽囉